畫左個logo 求評

其實我就建議個壇名叫 連加佛

連尼住 嘅 連
plus仔 嘅 加
forum好撚快咁鳩讀而來 嘅 佛
似連卡佛 又順口

不過個佛字未畫 鋪住兩隻字比大家睇下先
大家睇岩先再畫
連加佛仲可以代替埋膠神logo
正負評俾分